滙豐降最優惠利率(P)八分一厘，周五生效

[Now 新聞] 【最新】滙豐降最優惠利率八分一厘，周五生效

會有咩影響

供樓供少幾多?

wanna know too
求解答

供樓利息平啲
供少啲

借100萬，一年還少~1200息囉

但係咪都要等其他銀行跟？
本身用H+果d 應該無乜影響？因為未到頂？

唉 又話樓爆既
定係想講爆升呀

一早到左頂啦？H+1.1而家H 1.7

滙豐11點出
其他銀行應該閂門前大部份都會跟滙豐一齊減

從來都係滙豐做龍頭大行帶頭

自膠

thanks

早幾年美國加息香港唔跟足，拖到依家同美國一齊減

早一年好似加8分1？(忘記加左幾多)
而家又減番8分1？

領導未走曬貨，減息加按揭上限推返高個市先

加過一次8分之1， 依家減返。

係呀，不過似乎唔會減活期存款息

現時滙豐的港元最優惠利率：5.125% (只供參考)
最近5次改動最優惠利率的記錄，只供參考：
生效日 2018年9月28日
滙豐的港元最優惠利率 5.125%

生效日 2008年11月10日
滙豐的港元最優惠利率 5.000%

會減

同時，滙豐宣布由11 月1 日起，下調港元儲蓄存款戶口利率12.4點子，由0.125厘調低至0.001厘。滙豐對上一次於2018年9月28日調整港元儲蓄存款戶口利率，當時加息12.4點子

啲息又變成以仙計

之前2.375 加到2.675 又無人講
依加減0.125就吹到大減咁

關唔關啲人轉錢去匯豐 攪到佢水浸

聯儲局尋晚減息0.25厘

因為減P影響所有人，加到2.6影響新做

減1/8 真係無咩實質影響。都係炒下新聞

咁呢樣又啱